{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47701&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천펜션마이두"
    },
    "text": "ペンションは澄んだ渓谷のあるところに位置しており、水遊びや釣りを楽しむことができます。 レールバイク、スカイウォーク、三岳山、登仙滝、アニメーション博物館など主要観光地が近く、旅行に最適です。 レゴランドは車で20分、江村レールパークは車で25分、三岳山は車で26分の距離にあります。 また、送迎サービスは提供しておらず、入室は4時以降のみ可能で、退室は12時以前に行わなければなりません。 退室を遅延する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 追加で入室人数を基準に追加料金が加算されますが、宿泊しない訪問客は20,000ウォンの追加料金を払わなければなりません。 客室はメゾネットタイプのジェットスパと個別のスイミングプールがあり、スイミングプールは温度が30~36度に維持され、22時まで利用可能です。 冬季には4時から20時までスイミングプールを利用できます。 客室内では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションでは屋外プール、ワカサギ釣り、氷そりのレンタルなどのサービスを提供しており、バーベキュー施設もあり、炭やグリルのレンタルが可能です。 しかし、炭、グリル、火器は個人が持参することはできず、追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、宿泊客以外は訪問できません。 未成年者やペットは同伴者がいなければ利用できず、ペンション内では火災危険物質を使用できません。 ゴミはゴミ捨て場に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 繁忙期には料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "レールバイク、スカイウォーク、三岳山、登仙滝、アニメーション博物館など主要観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションからレゴランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから江村レールパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから三岳山までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で26分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "屋外プール、ワカサギ釣り、氷そりのレンタルなどのサービスが提供されています。また、バーベキュー施設もあり、炭やグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "スイミングプールは22時まで利用可能で、冬季には4時から20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では何が調理できますか？",
            "answer": "客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降、退室は12時以前に行わなければなりません。ただし、退室を遅延する場合は1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 434
    }
}